希望聽日遊行唔好再有隊band打鑼打鼓

一黎跟住佢地行真係好撚嘈好辛苦，連口號都聽唔到嗌唔到
二黎遊行唔係喜事，再加上已經有人犧牲左，唔該俾d尊重

同場加映：

發夢好多長輩去完民賤聯d旅行團被填選民form
請大家7月2號前登記做選民同惡勢力對抗

不如改禮賓府做終點

推

good

鼓隊

好似破地獄咁打我就支持啦 百萬人送別烈士

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？